{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53693&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청와일드플라워펜션"
    },
    "text": "ペンションは周辺に南沙礼潭村と旧形王陵があり、車で5分で情趣庵が近くにあります。 客室は禁煙で駐車が可能です。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用も禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金が変わる場合があります。 ペンションは卓球場とフットサル場を備えています。 お知らせとしてはWi-Fiが利用できないことがあります。 ペンション送迎サービスもあり、利用時間は5時から8時までです。 炭とグリルを利用するバーベキュー施設もあり、個別テラスでバーベキューも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には南沙礼潭村と旧形王陵があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数を超えることはできますか？未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペンションには最大人数を超えることはできず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金は繁忙期により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはスポーツ施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには卓球場とフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "お知らせとして、ペンションではWi-Fiの利用ができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの送迎サービスの利用時間は5時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションには炭とグリルを利用するバーベキュー施設があり、個別テラスでもバーベキューが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 463
    }
}